有冇人買左逆轉裁判123？

我想買switch 版，有冇買咗嘅巴打證實到佢真係有更新中文字幕？

Lm

我等steam

尋日買咗switch版
但暫時都係未見有更新中文

未有

等緊ps4，如果無中文就買steam

好想買番個回憶，但如果冇中文真係搞唔掂

異議！

冇中文就算
到佢出456
英文都照玩

有諗過為左呢隻game出部switch玩下
因為好懷念以前拎住部nds玩個種感覺

依家先正式講有中文 仲要夏天先有

Ps4

咁先玩一次日文 再玩一次中文

king of冷飯

夏天先有中文唉點忍啊仲有成半年

第一集喺咪有復甦的逆轉

咁等出左先買